有無最近分手既巴打 入一入黎

喂廢柴

知唔知點解你俾人飛呀

因為你窮 柒 無料丫嘛

一個又窮又柒又廢既人喊晒口叫你唔好分手 你都想一腳踢開佢 叫佢收皮啦

做男人 好簡單姐

你係靚仔就玩晒既

唔靚仔咪問下自己有無家底 有錢就玩撚晒

咁乜都無

好撚心你就增值下自己 做番個男人

你無野lead到條女 咁就仆街啦

現實就係咁
十分你俾自己幾多分？你又評你條女幾分？

我會建議你增值到自己起碼優越個條女至少兩分

咁就長拍長有啦

所以我開聲飛佢先 一樣都係咁sad

唔驚，遲早佢飛你

今日be a better man